覺唔覺得每日諗食啲咩係一件好煩惱嘅事

每日都諗爆頭到底食咩好
我而家仲未諗到食咩好

agger

諗煮飯仲辛苦

人生如果慳番啲時間去諗食咩
相信人類文明一定會進步多幾百年
Btw今晚食咩好

辛苦班媽媽
日日諗煮咩俾你班野食

到底啲老豆老母點樣諗到每日煮咩食

人一生 1／3 時間拎咗嚟訓覺，另外果 2／3 入面嘅 1／3 應該就係拎嚟諗食啲咩

好利害 ，有瓜菜有魚有肉有時令靚湯

老母話邊行邊諗，見到咩食材靚又抵就買左先諗，以前唔覺乜野，依家諗返真係好勁

伯母煮食技能一定係點到爆晒
有啲技能低啲就會煮咗啲雞翼魚蛋湯出嚟

技能唔高，10點滿有六七點啦，熟練度真係100%

仲有家居清潔，依家搬出黎住先知用好多時間

食咩好

食譚仔6666

幫我含撚

岩 特別係屋企附近得幾間餐廳 食到唔想食

聽日食咩好？

苦瓜炒涼瓜

糖醋排骨囉 簡單易入口

日日食米線
但要諗邊間米線好辛苦

根本上唔餓到胃痛都唔想食野
唔係厭食 係唔知食咩好

要諗定聽日晏就食咩